點解咁撚失敗嘅我 好辛苦呀！

人生好似樣樣嘢都唔如意咁
讀書 朋友屋企人 感情
屌 真係冇一樣掂㗎喎而家。
先講讀書，入左間自己當初唔太想入嘅U, 雖然係自己想讀嘅科，然後讀落覺得根本入面班人唔係好識教書，每日都好似冇重點，冇目的咁返學，放學。當初兩年前自己asso chur到自己行一行，最後都實現唔到自己嘅目標。身邊個個低gpa嘅就入曬八大，我真係想搵窿捐！

朋友屋企人，近依幾個月都因為政見問題嘈 絕交嘅絕交，唔講嘢嘅唔講嘢。我認我固執，人地唔想做嘅唔可以迫人，我約左個fd十次，佢基本上十次都推我，唔得閒約咗人，做咩咩咩⋯ 所以想一個可以陪我發夢嘅朋友其實好難！一個絲，坦白講我唔敢出去！每次都好心痛！屋企人又係咁，家中深藍接近紅底老豆，一講政治就發曬癲，仲係挑釁嗰種，試過喺人鏈對面爆粗，嗰日仲係我生日，我真係想行開，佢俾人打唔關我事！

感情 又係唔掂嘅，最近識左個男仔，約咗佢出嚟食飯，食完餐飯就勁冷淡，msg成日先覆一次，我真係好撚心累！點解好似次次都遇唔到啱嘅人，點解要咁樣對我...

好撚辛苦，俾我放下負！

最後，光復香港，時代革命；五大訴求，缺一不可。
香港人加油。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Everything will be alright in the end. If it's not alright, it's.
連登巴絲會陪你

十一國殤 全民黑衣

謝謝你

我願意做你既聆聽者：）

絲打加油💪🏻！

Hi my fd

我真係好想喊呀，點解

係我地既人生中，經常有好多唔完美嘅問題出現，有好多唔如意既事發生，再睇睇自己，有好多不足嘅地方，讀唔到自己想讀嘅科，搵唔到適合自己嘅情侶，但係我想同你講，個個人都係咁，聽下內心嘅聲音想點先，支持！

唔好灰心
好多人都會支持你
不如大家交換tg, 識個朋友傾個計

我都係

不過我喺家庭 朋輩 讀書方面都幾好，
唯獨是愛情我永遠都追求唔到，次次都失敗，痛撚到仆街。

我都唔知點算 自己好廢
完了吧 如無意外